王維基係藍?

第一個上前線商家，邊個再話佢係藍我打7佢

呢次我真心欣賞佢

今次真心做得好

係藍就唔會囉唔到電視牌啦

明明大家都係中大校友 又有社經地位 鄧炳強真係屎都不撚如

王維基上高登架
唔係我地撐住佢半年都頂唔到

hktvmall賣緊咩

其實黃左好耐 上次立法會選舉d論壇已經叫人唔投佢既話要投比泛民

佢係中大校友

維基係商人，佢諗野用商家角度

王維基其實真係乜撚野政治都唔識既傻鳩來.

政協退黨保平安

藍黃都一齊抗警暴

絲打成日幫襯 HKTV
以後會幫襯更多

純粹係689私怨先唔發牌
王維基係人大政協 紅底架

真係狂上hktvmall 買野先
個app 不嬲好用

藍唔藍我唔知
但我肯定佢係愛中大嘅

好典型保守派嘅立場
唔清楚佢點睇普選

其實石禮謙，田少，Wiki Wong呢啲係真建制
只求財，有道德底線
其餘嗰班保皇議員只係中聯辦扶佢上位嘅垃圾

所以唔係只睇一兩樣野代表一切

⼃⼃人哋吹哂雞

不分黃藍
只分黑白
中大校友唔撐自己友唔通撐狗？

乘哥又係紅咩

根本商人就係幾邊食茶禮

但wiki乘哥呢d患難見真情
好難去挑剔

有良知既藍
已轉黃

但有可能遲下又轉番藍
不過點都好,佢今次真係好好

咩都賣 認真

買爆你個hktvmall

agger
就好似田少時期既自由黨, 立23條都會睇民意做野
唔似民建聯咁太監

手足幫襯咗光時先好嗎

成間超市咁

生蠔柢食

其實慢慢見到, 開始connect左淺藍中立.

雨傘果時石禮謙都有幫學生出過聲

因為大陸向佢地開刀

賣良心 ，香港人精神
同埋佢講過下年唔會再係CCTV賣廣告

S

Wiki 一直係香港人

幫襯左光時先

全面使用hktvmall
zstore收皮

幫襯光時先啦

維基唔係俾香港人抵制咩之前??

收皮啦5毛
善用起底功能
Block

係藍
不過今次係良知問題
冇理由睇住自己師弟妹死
母校被popo 入侵都唔出聲

佢2014年已經撐學生

光時冇得賣嗰貨啲, 就去hktvmall買, 兩邊都買

可唔可以唔好落cctvb廣告

扮藍做黃事

做到咁仲求咩
光時以外，HKTVMALL買買買

利申成日上HKTVMALL買化妝品，先唔益卓越莎莎

如果班商家冇出聲個逃犯條例送曬佢哋上去

why not both

前排唔係賣特平豬咀咩

佢個個人facebook之前已經表過好多次態
唔理佢係商家佬定乜野
今次呢件事佢係企香港人嗰邊

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

果班垃圾保皇上到位只係因為對黨夠忠心

講得沒錯 始終香港人

依家仲有豬嘴可以買

咩都有 係一個購物平台
店舖/hktv自己貨->集運-＞送
留意店舖藍黃

淨係今日都Ban左5 6隻毛

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

好似無人話過佢係藍

p

又多間黄店可以懲罰，但係都幫襯左手足整既網店-光時先

佢家下黃色衫又變咗著藍色衫

黃藍是政見正常人見到學校俾人攻城咁都會睇唔順眼 更何況係母校

藍唔藍唔知啦
但一定唔會係黃先

話時話佢走咗未？

同埋議員果啲？

我地要呼籲多啲有影響力嘅人發聲
或入中大

好搞笑
五毛狗你用錯分化格式喇
睇清楚個po先留言啦

嗱利申我就支持幫襯光時嘅
不過你話維基藍到發黑就太搞笑

選舉個排

唔出聲既

呢啲我唔會覺得有咩特別
唔應該因爲大部分冚家剷當中有兩個唔跟隊形就讚
呢啲係身為一個人嘅基本
況且佢地係將香港搞到今時今日咁嘅幫兇
佢哋係應該贖罪

藍到發黑

Blocked

係囉,尤其係佢既年紀,三十年前8964,佢應該都係學生
心有感觸
呢D先係正常香港人

其他果D,全家死啦

幫得中大手 當住佢黃先

唔出聲既香港人

得呢三個咁少？

以後個仔既尿片係佢度買

真， 香港人成日跳出跳入

只不過係自己屋企比人搞先出黎掛
利申 一直以為佢藍 仲有電視廣告

痴撚線
睇返佢近排個人fb開嘅post 你話佢係深黃我都信

態度正確呀
唔挑剔都唔使吹佢地上神枱

王維基：你們要「停止一切暴力」，

Source?

真 但佢個個人Facebook唔算多人睇

咁又唔可以叫黃店
佢係一個平台 有自己貨 有其他人嘅貨 買完一齊集運送出
同一個貨品可以有幾間鋪賣緊
佢既客都有機會係藍 買前留意鋪名

之前豬嘴有做優惠，但而家唔知，同時都唔敢喺佢平台買，你唔知執貨既喺咪藍，藍就仆街

第十屆浙江省政協委員

賣豬咀好耐啦

聽日即上HKTVmall買嘢

1137顛佬呢

賣良心呢句用錯，完全詞不達意

收到

終於有間確定黃店近又方便我

黃藍係政見
黑白係良知

老實講，做得咁大生意好難避免要同大陸打交道，今次誠哥真係反面都要撑。可能係一把年紀冇重一身輕，又可能係底線比賺錢更重要。

佢立場係商人派=誠哥
誠哥比人逼講野 最後講左句
佢地係香港未來主人翁 希望政府網開一面
但當傾到商家利益 佢會企你對面

但而家藍＝黑了

光時出左， 佢重咁藍？ 成功幫wiki 變淺黃。

唔識政治嘅傻鳩都識得保衛母校

Agger

雖有marketing 之嫌
But 肯表態is ok

打造黃色經濟圈！
支持黃店
支持藍店轉黃

商人一定要踩界
幾多人跟佢搵食？

但如果睇過佢係選舉論壇表現
一定唔會話佢藍
佢用佢時間叫人唔投佢可以投羅冠聰 etc

at least唔係出面班冇人性嘅仆街

抵我每個月都買幾千蚊HKtvmall野

你有睇開佢FB就知佢黃到仆街

Respect

咁撚有錢參選立法院會放棄外國國籍已經係痴線

仲考緊車牌

啱啱懲罰咗佢個hktv mall感謝日

好直接咁話抗警暴

黃藍是政見 黑白是良知

先唔理佢藍定黃 政見哩樣野本身就係可以轉嚟轉去
至少佢仲有良知

反觀

哩班就肯定禽獸都不如

買爆佢呀屌

你唔可以話佢係黃囉，但係大是大非嘅時候一定挺身而出

真心欣賞

不枉當年有玩過1137

真係所謂建制派
電視牌批左啦

2邊都有幫襯，why not both?

佢係商人底

但大是大非同誠哥一樣係有良知

佢係衰撐23條姐 聯合次要敵人打主要

牛肉好正

仲未考到呀
我P都甩埋啦喎

唔分黃藍
係有良知

其實見到母校咁樣
稍為有少少人性良知既
都會返去幫拖

支持光時先 之後先hktvmall

有住過宿係會唔同啲
我身邊所有有住過宿嘅朋友, 個個呢兩日都火遮眼
有住過宿嘅人, 就算grad左, 多數都會當大學係第二個屋企
中大夠大, 係真係一個生活社區黎, 嗰種感情係好強
特別係CC撚, 佢地十宿夠多又夠細, 嗰種凝聚力係好撚厲害

搵唔到

係手足都話買唔到文具個陣佢仲一直平價賣，有時特人金而家可能真係停左掛唔知

得啦知啦討論完未啊
使唔使幫佢痴個認證貼紙啊

討論呢樣嘢好重要？

hktvmall 都要小心買
佢只係一個平台
唔同商家放野上去賣
特別係買衫買電子野之類
要睇清楚

光時都好需要大家幫

佢係真正嘅中立

如果係藍就係藍維基

校友幫母校有咩問題

佢係中間派

一定係假，佢係藍，唔好屈佢，屈佢係黃，王維基會出事

真心想幫佢含
好感動

大人，講得出做得到

考到啦係高登果時已經
仲牙刷刷咁話第四次就一take pass

喺中國做生意會比人抄家
順便反面贏返唔少聲譽
一個決定係考慮多個因素之後作出
唔會話單一因素令佢同中共反面
所以可能係為良知＋聲譽＋其他原因

就算係政協，佢可能係第一個公開話警暴嘅政協，淨係呢一點已值得撐佢！

中藍至淺藍都係企黃果邊架啦

希望有更多有權有勢
知名人士kol youtuber
一齊為學生解圍
齊上齊落
守門口

香港中文大學不容極權支配
跟住舊生、其他大學生加入
最後所有有良知嘅無名小卒一定會堅守底線

既然林奠冥頑不靈
升級popo暴力
促請議員同前官員出面
止警暴制政府之亂
捍衛香港核心價值

防暴到時入hktv搜

香港人

佢生意藍 錫後生仔係真

王維基唔黃會唔會變藍維基

就算唔係中大人都要拯救暴大

聽個名就知黃

佢係企業家，本來就係要破格。
之後比689將佢嘅心願摧毀，呢下將佢由建制推出。

晨早冇做啦on9?

磨通

Wiki一向都係真 香港人

你有睇之前HKTV拍嗰d劇就知

係藍有幾出奇
你哋都話黃藍係政見
黑白係良知

心在曹營身在漢

你咁有見地引人屌真係叻呀

真正有質素嘅建制應該係咁
而唔係而家嗰班跟黨走嘅垃圾

推

The best weapon against your enemy is another enemy
尼采

黃維基

王維基做香港本土生意，支那乜7 生意都冇，籃都要變黃

利申有訂HKTV MALL 牛扒

平時都買開Hktv真心好用又平

根本唔關黃定藍事
藍都要撐啦 連打仗都唔會攻大學

唔係黃唔係藍
你當+x咁就得

佢係藍又好 黃又好
佢至少係個仲有人性既人

中大人對中大好有感情
邊個搞中大同佢死過

勁過好多冷氣軍師

王維基選立法會話支持廿三條立法
唔好話我抹黑，可以自行FC

黃定藍都好

依加佢地俾人攻打自己屋企
平時無乜野都忍唔住過去睇有乜野幫到手啦

Hktvmall 買野直送中大

抗警暴

曱近平！

人地真理性者

王維基咩紅牌藍底 我唔撚知
總之佢有份守中大 由今日起佢就係手足

支持！

到今日佢都仲係一隻黑馬
中共懼怕既黑馬

up

唔會聽話嘅商家咪就係支共敵人

但點解喺cctvb落廣告

拒係好支持架

陣間去HKTVmall買水

非常好的回應

買少少好啦 條友今次好咋
懲罰光時先

買撚曬hktvmall d嘢

之前hktvmall有豬咀賣 雖然貴左d
黑色口罩我都喺佢度買

呢d咪
黃藍係政見
黑白是良知

唔知黃定籃，應該重有良知

冇錯 佢始終係政協

維基

Respect wiki

你老母個臭閪就藍

我爭佢歡頻費 筆數 唔知可摸耳上前同佢傾一傾

仲有少許良知

好多年前已經好欣賞佢

今鋪唔同，上市公司主席都夠薑出，良知戰勝左理性

保家衛國

無記錯佢當年係CUSU P

佢起碼今次做左個對抗高牆既選擇

yes
大家唔好咁harsh la

人哋一早簽咗合約

佢啲錢夠豪住過世啦，洗驚冇生意做咩

底我做左hktvmall vip

人地賣左hkbn 9年啦

鄧炳強係中大校友？

係毅進第一渣

而家仲講藍定黃!
分黑白啦!

講我壞話咩料

真香港人 wiki I love u

99蚊大魚大肉套餐

懲罰HKTVmall

來你老母

上一代民建聯都仲叫有啲腦，雖然都係仆街，但係真土共；而家呢班後生既，真係得副殼，投票機器

政協好多年前啦，update吓好喎

佢係真中立同真叻仔 8，90年代白手起家

藍維基呀
認錯人

王維基完美演繹
黃藍是政見 黑白是良知

RESPECT

講警暴仲點藍 藍係盲目撐警

連登仔話人藍

買幾箱啤酒（玻璃樽）上暴大先啦

駁吾刀

藍都可以係有良心嗰種
從來都話藍黃是政見，黑白是良知

俾班狗官玩咁耐老實講心口有渡氣 日後做特首清算返佢地

不割

1137顛佬

中大人點解可以咁高質

上得前線抗警
就係手足
邊個搞手足
就留低手同足

呢個真係唔係黃藍問題
文明社會係唔容許軍隊攻打大學

講得有d圓滑，不過起碼仲可以當佢係人
唔似奶共上位果班垃圾

諗下如果你自己有咁既身家地位仲敢唔敢出會唔會出先講呢d野。大把商家唔出聲搵夠就移民

覆懲罰HKTVMALL

自由黨嗰類新自由主義者

今日hktv要番喎

佢不嬲都好正義

炳強都係中大人

HKTV 買撚爆物資佢, 送貨地址寫中大

On9佢果陣就係因為佢黃先拎唔到牌
Wiki wong不嬲真.香港人

前日懲罰左hktv
鴻福堂券65折好能抵屌

商家？係香港你犯左法你好難做商

人你老母
曱甴黎咋

屌你老母

到底條撚樣諗緊咩 完全冇人性 唔會照顧d師弟妹係要拉撚哂佢地

鄉黑出身 小桃園飯局其中一員
你話諗咩?

買左幾手hktv 已表支持

認同

Wiki

前排有賣豬咀頭盔 認真

正確

原來衣加仲賣緊

守中大又關黃藍咩事

王維基係高登仔黎

扮黃

係! 已經改了
今日仲話自己係藍, 等於係黑
話自己係中立, 等於係藍
其他都係深淺情度不同嘅黃
王維基呢啲商人當然係和理非派嘅黃

大大力懲罰hktvmall

但 王生撐23條又點計?

明顯係藍到發黃

即時去HKTV MALL買個豬嘴先！

葉劉指曾撐23條 王維基：你認錯人

立法會選舉進入倒數一星期，各候選人都出盡渾身解數吸睛吸票，港島區候選人葉劉淑儀昨日於電視台選舉論壇時爆出一句「我做局長時王維基好巴結我，佢話廿三條佢撐我」，令全場嘩然，王維基立即斷然否認，反指「我幾時見過你呀葉太？」有備而來的葉太就打蛇隨棍上繼續狙擊王：「你日日講大話，你當年撐我，我記得好清楚，因為當時無咩人撐我」。

葉劉淑儀、王維基二人在論壇就廿三條立法互相抨擊。葉劉淑儀在自由辯論環節大爆王維基曾支持自己就廿三條立法，她說王維基在自己做保安局局長時「好巴結我」，又指「廿三條好撐我」。王維基先是呆了一會，及後斷然否認，並反問葉太「我幾時見過你呀葉太」，又指葉太認錯人。

葉太則指，「我見過你，喺酒會你話我撐你，你會巴結我，不過你係雙色龍。」王維基就稱，「我諗你認錯人，我無見過你」。葉劉淑儀其後繼續狙擊王維基，指「你日日講大話，你當年撐我，我記得好清楚，因為當時無咩人撐我，你話你唔記得我，係咪識得女性朋友太多？」葉太更加抨擊王維基「日日講大話，連基本法你都唔識，你有咩資格入立法會呀？」王維基當時的發言時間只剩下九秒，未有再作回應。

另外，對於葉太競選口號「贏返香港」，王維基在主場環節質疑「實際係邊個輸咗香港？」他指葉太過往擔任四年行政會議成員及八年立法會議員，「每日陪住梁振英」，有份參與制定香港政策，質問她「幫梁振英做事定幫香港人做事？」

王維基提出問題期間，葉太疊聲反駁：「基本事實都未搞清，我邊會每日陪住梁振英」。她又說自己任期內做過很多事，「下周就有所港島學校校長多謝我避免殺校」。

王維基在今年五月被問到支持誰當下屆特首時曾指「誰做都比梁振英好，葉劉淑儀又好，曾鈺成又好」。不過今次王維基被葉太爆料狙擊相信亦始料不及。王維基前晚於自己社交網站上重申自己反對廿三條在沒有社會共識下強行立法，更加澄清指自己在十三年前不在政圈，是nobody（小人物），不認識葉太，更遑論支持葉太推行廿三條，又表明自己在十三年前的七一遊行有與子女出來反對葉太。不過，他亦稱決定參選「就預咗被抹黑」，「只係估唔到要行政、立法經驗超班的「高手」出招，仲咁有創意𠻹」。

政協其實又真係好有可能有黃底，一來可以買，二來大陸睇得起你就係，睇返周星馳個CASE

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

你都過左黎咩
我幫你澄清返咋

支持

孽瘤條臭閪真係好撚鍾意理真氣狀咁屈鳩人..最撚衰大撚把廢老好受呢套

佢係藍,但黃藍是政見,黑白是良知
咪撈亂
唔通曾俊華真係民主之父

即刻down hktvmall落嚟買嘢先

一直唔出聲 依家落注了
但都唔割